我沒有為你傷春悲秋 不配有憾事

若自覺這叫痛苦未免過分容易

如令你發現為你而活到失敗
令人不安我品性壞

夜喇,訓啦屌

得到這結局 難道怪罪神沒有更偽善的祝福

然後尔搖着禾手拒絕禾
動人象友情深了～

頭髮未染霜
著涼亦錯在我幼稚
應快活像個天使